依家d 90後正宗讀屎片，連中學生既著期作業都唔識做，你話笑死吾笑死！

話說今日老闆帶左佢仔仔返公司，

叫我地有時間就幫下手教佢做著期作業，

佢仔仔讀聖Joseph，

咁佢就負責打Switch同望住我地做，

咁D功課都幾深下(D vocab我見都未見過)，

呢D豬頭骨一定係分比其他人做，

咁我就叫隻90後(IVY畢業)幫下手做，

我就企係係後面望住佢做啦，

點知佢連袋鼠，長頸鹿，無尾熊呢d咁解單既英文都要Google先識！

堂堂大學生竟然連份中學生既著期作業都做唔掂！

真係笑死人啦！

3/10 重作

vv

牙蓋咁廢

講事實

Ivy 仔

無尾熊

佢ivy個學位肯定係買返黎ga la

暑期呀，字都末識寫

佢屋企人都好富貴，我都深信比左好多錢

d老屎忽係咁

著期作業

1/10

恨鐵不成鋼

袋鼠未giffae囉 我都識啦

Ivy league咁勁都唔識？
between, 收皮啦假膠

對唔住囉

我都好失望！

有offer未

係,ive仔英文真係好廢,連自己學校ive都串錯ivy,真係垃圾

CHING認錯人，我幫你轉告佢～

CHING UCL都唔洗咁串架.....

唔好意思

恨鐵不成鋼！

你做到新加坡啲小學功課先出聲喇

整份黎睇過

出post打錯字仲好意思話人讀屎片

邊撚到打錯字呀屌你老母

柒咗都唔知仲咁大聲
死撚咗佢啦

幫你老母執骨啦

我係你老闆，我叫你睇住我個仔做而唔係比佢打機望住你地做，你點做野架撚樣 一陣入黎我間房呀

人地講 IVE, 你就當人地係IVY

笑死

我有睇佢cv

CHING HO BALL
唔係話針對幾多十後 但90後真係要反省下

點解唔比啲70後60後做
睇下係咪得90後係咁

Ching講得好

乜野無尾熊呀,係考拉呀
咁都打錯邊有錢比返你架

找我？

屌，易啦
Bag mouse
Long neck deer
No tail bear / tree bear

唔駛多謝我

IVE GRADE?

暑同著唔撚識分？

90後 過哂做暑假作業的年紀

你真係做hr?

打唔打邊爐?